要間接對大眾市民做成不便

過往不合作運動無錯係make 到noise
但係做完之後
所謂中立派會覺得運動搞鳩到自己搵食
因為直接阻到反工

而政府之所以做左咁多仆街野
大把港豬都唔屌
仲覺得冇野
係因為冇直接影響到佢
實情係由納稅人埋單

所以不合作運動
可以影其他普羅市民既需要
如阻住貨運供應鏈
發夢佔領高鐵貨運列車
發夢打爆地產霸權玻璃等

甚至利民既野
發夢夢見打爆咪錶
發夢打爆狗鐵部閘機

就算今次點解佔領機場唔會影響民意
係因為影響到去旅行既人only

唔會直接影響市民生計既野

光復香港
時代革命

高鐵
爆店鋪玻璃
睇黎佔機場真係做得好啱

btw, blocked

推